0245 POPO記招討論區

推到完場
拎定Bingo紙

自推一

又遲到 dklm

瞓曬？

推多下無人就算

開波〜

網上片段 tg偷？